邊間曬菲林相好？

剩係去過Dxt Wxll
不過個呀姐有啲串
有無邊間質素ok又唔太貴？

lm

快圖美

好多人影完卷菲林淨係要沖scan但又話要曬相
其實d舖頭既人聽到曬相真係搞到一頭霧水
問番你轉頭你又唔識唔明 同你解釋又嘥氣
所以咁多老字號唔鍾意班文青

不過如果你真係想曬相就冇事啦

除左東昇垃圾站仲有第二間鋪有曬相咩？

曬相
定
沖scan

放相一定係彩六高質

巴打幾耐無埔襯話膠六放相？

依家用開邊隻菲林?

而家先認老會唔會太遲

彩圖麗ok